如果係半澤直樹會點救國泰港龍

係咪結果都係接咗港龍同重組炒人？

空中性愛樂園

半澤直樹: 倍返しだ！！！！

半澤直樹涉發表煽動文字遭警方國安處上門拘捕, 早前在法庭兩度申請保釋遭拒，現還押在荔枝角收押所

港女啲質素真係有得做?

又係國安

用VR幫幫手囉

成日哄埋人度講野，早就感染武肺1cm都跳唔到

拉得

不過國泰同港龍係

最緊要係件衫

反正飛機泊哂係到 有埋場景 玩cosplay

喺香港俾老細炒撚左啦

國泰空姐員工制服會安排順豐收回

冇啦冇啦

其實只要有老細既超黑材料係無問題，不過會變成閒人

事實上係日本都係一早炒咗，仲係會被唱衰 永不超生

報失 3舊

無得救 建議執柒左佢

同意